有冇人去尿兜痾尿鍾意除晒成條褲？？？

講真咁先算係真男人

去洗手都會除

除埋衫

樓豬痾尿舉左腳定右腳？🤔

只係習慣姐，好多時係小學開始自己去洗手間，冇刻意改用拉鏈，之後直到大個都係咁

你狗來？

通常心理變態先會咁痾

目測係左腳

又秒肉酸

你係狗

師兄又秒傻仔

又抄nben講野

唔除哂的話兜唔到尿 太大

鐘意柯尿個陣R袋底 係咪得我禁CS

25